窮毒臭瘦撚 健身

想問下 我呢d無咩肉 對健身無咩認識
應該點開始練

飲食方面應該點入手
係屋企練唔練到

想有返d肌肉 唔洗咁柒

求幫

打多d飛機先

報下康文署gym

戒打飛機先

google 大把啦

掌上壓,買啞鈴舉,瘦撚初期效果好題著

瘦撚係屋企做掌上壓先啦

係屋企練唔到認真